[歡迎討論] 如何增加8月5日「三罷」威力？

「三罷」，代表 罷工、罷市、罷課

三罷唔單單只係唔返工唔做嘢，而係盡可能喺你罷工期間減少任何消費 (例如 吃好西、商場鳩嗚、睇戲、出去食飯、買股票、買車、甚至買樓 (呢個盡量唔通好平都唔買咩) 等等，盡可能將周圍嘅消費減到最少！

因為我哋罷工嘅目的係希望合法地癱瘓整個社會！所以，我哋要俾人知我哋嘅影響力有幾大！

好多人會將個焦點集中左係政府人員同埋港鐵車長上邊，因為咁就可以令到香港好大程度停止運作。但從7月30嘅結果就知道個結果同我哋嘅預期有一段好大嘅距離。既然我哋勞動力未夠影響力，就要用埋我哋嘅消費力。

直接啲講，唔計五金舖同派飯比小朋友嘅食店，喺8月5號會開鋪嘅人大致上有兩種：
1，覺得我哋冇任何影響力嘅藍絲。
2，抱觀望態度，諗住唔好燒到佢嗰疊嘅所謂中立派。

試想像下你係一間屋村嘅餐廳，罷工嗰日你嘅生意額因為少咗對手同啲人唔想搭車出去而上升咗嘅話，你仲會唔支持啲黃絲？

唔會！你只會都想佢繼續輸，不斷輸！因為咁佢哋先會罷更多工，比你賺更多嘅錢。
冇錯！你終於發現，就算全香港交通癱瘓，所有公務員罷工都好，有啲人係唔會點受影響。嗰啲人就要靠我哋啦！

當然，我哋唔可以好似工聯會咁見人就打，唔比人返工，我哋可以做嘅就只有盡量喺嗰幾日唔幫襯佢哋。

喺呢一兩日，買定你哋三罷當日要用嘅必需品 同質爆個雪櫃嘅餸，你老豆老母見你突然咁孝順仲點會屌鳩你？

就算係樓下仆街領匯藍絲開嘅餐廳，當佢哋埋數睇返依一日嘅收入嘅時候都會諗，依班反對派係咪班老坑口中冇任何社會地位嘅人？依班真係離開晒個香港又係咪完全冇任何影響？

呢一件完全合法又接近冇成本嘅事，愈多人支持，效果就會愈大
小小力量，大大改變！

希望今次嘅大罷工同七區集會俾政府同埋班商家佬睇到我哋嘅力量
越打壓，越團結！

五大訴求：
一、徹底撤回逃犯修訂條例；
二、釋放所有因反送中被捕人士；
三、撤回 612 暴動定性；
四、成立獨立調查委員會；
五、立即實行真雙普選。

天佑香港，大家加油！

推

我知今日熱門話題係旺角遊行，不過都希望大家得閒嘅可以睇下

光復香港，時代革命

我會罷工

幫手睇下啦，過兩日就係

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、永不落實「社會信用評分系統」
七、移除全港「多功能智慧燈柱」
八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

1. 罷工既人一定要出席集會哂人數
2. 被迫返工既影下公司情況同行業癱瘓情度
3. 雖然對塞鐵有保留，不過如果真係有人做，罷工既人可能落去扮返工聲援

s

出去旺角遊行嘅朋友小心啲呀

同我推上去

「輿論戰」 【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

聽日就5號啦

埋黎睇下啦喂

幫手推到俾多啲人知